# 재화
 플레이어는 자동회복, 파견 등의 행동으로 재화를 획득할 수 있으며, 용병 고용 혹은 장비 강화 등의 행동으로 재화를 소비하게 된다.

 UTG의 재화는 크게 자원 재화, 티켓 재화가 존재한다.
> 현재 단계에서 유료 재화는 굳이 고려하지 않는다.

## 자원 재화
 자원 재화는 유저가 게임에서 일상적으로 소모하는 재화이다.
 금, 자재, 식량, 인력 네개의 종류가 존재하며, 각 소비처 마다 사용되는 비율이 다르기 때문에 유저는 이를 잘 조절해 사용하여야 한다.

### 금
 대부분의 행동에 조금씩 소모되는 재화이다. 주점의 수익과 파견, 임무 행동으로 소량씩 얻을 수 있다.
 주점의 레벨이 상승하고, 배치되는 점원의 능력과 수에 따라 수익(기본 회복량)이 증가한다.

### 자재
 장비 관련과 주점 확장 관련 행동에 사용되는 재화이다. 파견과 임무, 장비 해체 행동으로 얻을 수 있다.

### 식량
 임무행동과 숙박에 사용되는 재화이다. 주점의 수익과 파견으로 획득할 수 있다.
>파견에 식량이 사용되지 않는 이유는 파견의 경우 여비와 식량, 숙박은 파견을 요청한 쪽에서 부담하기 때문이다.
### 인력
 구인과 숙박, 주점 확장 등에 사용되는 재화이다. 주점의 수익으로만 얻을 수 있다

## 티켓 재화
 티켓 재화는 유저가 특수한 행동을 할 때 사용되는 자원이다.

### 확장증서
 확장증서는 주점을 확장하는데 필요한 재화이다.
 주점의 레벨이 상승할 때 마다 더욱 많은 확장증서를 필요로 하게 된다. 확장증서는 파견에서 낮은 확률로 구할 수 있다.

### 진료우선권
 진료우선권은 다친 용병을 바로 회복시키는데 필요한 재화이다.
 진료 시간만 단축되며, 비용은 그대로 소모된다.